# README #

SDA Academy - JAVA
Paweł Kościelny

Struktura folderow:

_sda_classes\ - zadania z zajec SDA

eclipse_projects\ - projekty Java z zajec (tworzone w Eclipse)

intellij_projects\ - projekty Java z zajec (tworzone w IntelliJ)

intellij_projects\RPSTurbo\ - Kamien, Nozyce, Papier w Javie (tworzone w IntelliJ)

js_app_from_sda_classes_06-11 - aplikacja JavaScript z zajec nr 06 do nr 11